發現有撚樣違反強制家居隔離 可以點舉報？

如題

發現有d撚樣明明要接受家居隔離 但仲四圍走 可以點樣舉報佢地!?

打去衛生署